已經有堆c9 同阿叔話要裝修匯豐

真係痴撚線，規定一定要派息架咩而家？

匯豐咁撚鳩唔裝修唔得

C 9：都話班暴徒燒壞隻獅子啦

放曬佢囉

我就唔撚信啦 去囉

一開門就有蒙面持槍

C9: 啲暴徙搞隻獅子搞到人地唔派息 淨係識搞搞陣
諗到佢地個種失敗樣然後係到賴呢樣賴個樣咁叫春就好爽

財經節目d c9 phone in 勁激動

告到匯豐破產

仲吾多謝中國給virus全世界

謝黨

支持

仲吾快d去英國告間英國公司

燒少少錢就起曬槓
垃圾

吾你老母

看來有人沒息收變左做angry 豬

唔L使理佢, 已check條友係on9仔

lush

係咪前線手足

認真，今次班老野好慶，扯曬火

年輕人走得太前

咩show 想聽

tvb

老鳳想睇藍屍裝修有幾靚